日本遊戲發燒友的收藏 如小型博物館

今天我們來介紹一位日本的遊戲宅。說是遊戲宅可能還不夠，應該說是遊戲收藏家Kagura先生，身為租賃/售賣遊戲連鎖店店長的他今年已經39歲了，收藏讓所有看到的人都為之震驚，對遊戲愛好者來說，這應該就是天堂了吧。

之前Kagura曾經因為同時玩十個《最終幻想11》的賬號而登上了遊戲雜誌，看完他的裝備你就能明白他是如何做到這件事的了，看看這些手柄、顯示屏，只要人家不暈，同時玩N個遊戲、N個賬號那都是小事一樁。

Kagura從小就是《勇者鬥惡龍》和《最終幻想》絕對的忠實粉絲，絕不會漏下任何一款DQ和FF的遊戲，在成長過程中，興趣更加廣泛，動畫、漫畫、手辦，收藏品也越來越多，為此，他在33歲的時候特意建造了一棟房子，能夠方便他放置這些東西，強化了收納功能的房子裡到處都是他的寶貝們:

Kagura先生

Now that the PS2 service for Final Fantasy XI has ended, Kagura has moved on... to PC, and he still has a staggering amount of electronics in his room.

As you can see, he's since upgraded his TVs and has added Dragon Quest X and Final Fantasy XIV and XV to his itinerary (he's a really big fan of these series). He says buying ten PCs to play FFXI would be "tough"... so he's bought seven instead. He also has three Dragon Quest accounts and two FFXIV accounts, so he's still playing a total of 12 different accounts. He says it's "advantageous" to play online games with multiple accounts and was already thinking of creating a second account when playing FFXI's beta test.

To make switching between all these games easier, Kagura has devised a system for their controllers: each controller has its own spot and many have their own colors, so he can tell which game he's playing by which controller he's using.

He uses this selector wedged in the wall to switch between the various monitors, keyboards, mice, and sound systems. It's just one of many neat features of Kagura's house that optimize his gaming-heavy lifestyle. Kagura is such a fanatic, in fact, that his house was custom-built over a period of six years to accommodate his impressive media collection.

Speakers are sprinkled throughout so Kagura can listen to whatever music he pleases anywhere.

轉彎有落 + 引用 4/2/2017 16:36

The house's second floor is entirely devoted to his collection. Shelves run around the perimeter and reach from the floor to the ceiling — and they're tightly packed!

This is the “2.5th” floor, which formerly held Kagura's old CRT TVs until he sold them. He explains that he chose to build a 2.5-floor house to cut down on costs and taxes; adults can't enter without bending over.

Kagura's circuit breakers. Kagura estimates that he uses 120 amperes of electricity, while a normal household uses 30 to 40. He also pays about 20,000 yen ($177) per month for it; he doesn't need heating, but in the summer the bill increases to 24,000 yen ($213). Given the fire risk, he also has high homeowner's insurance.

有錢真好

好撚整齊
就算明知有記者黎比我汁一星期都冇咁井井有條

只有神知道的世界主角

真毒

完全係將嗜好變成收藏家級別既宅男
井井有條，起碼人地入屋會欣賞、唔會嚇親

痴撚線

有錢買屋

身為租賃/售賣遊戲連鎖店店長
興趣又可以賺錢.

人地直情係起屋 有塊地

唔會overheat著火咩

咁正都有hater比負皮
真係好整齊好撚正，男人嘅遊戲天堂

mmorpg同時玩10個acc
會唔會成個公會都係自己玩

自己應自己玩單機

日本人
說算勁多嘢都可以井井有條